<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<!-- Fluff -->
	<AvaliTips.tips.0>Avali haben ein schlechtes Sehvermögen, aber ihr Gehör macht das mehr als wett.</AvaliTips.tips.0>
	<AvaliTips.tips.1>Während die Avali auf Avalon fliegen können, würden sie auf der Erde aufgrund der dünneren Atmosphäre und der stärkeren Schwerkraft allenfalls gleiten können.</AvaliTips.tips.1>
	<AvaliTips.tips.2>Avali wachsen in der Regel etwa einen Meter groß.</AvaliTips.tips.2>
	<AvaliTips.tips.3>Avali erreichen in der Regel ein Gewicht von 13 bis 18 kg und eignen sich daher perfekt zum yeeten.</AvaliTips.tips.3>
	<AvaliTips.tips.4>Der BFG Turm ist eine nette Waffe für Heimverteidigung.</AvaliTips.tips.4>
	
	<!-- Settings -->
	<AvaliTips.tips.5>RimVali verfügt über ein hochgradig anpassungsfähiges Packsystem. Schaue dir die Einstellungen für eine anpassbare Erfahrung an!</AvaliTips.tips.5>
	
	<!-- UI -->
	<AvaliTips.tips.6>Du kannst dir Informationen über ein Avali-Pack anschauen, indem du auf einen Avali klickst und die 'Pack' Registerkarte anklickst.</AvaliTips.tips.6>
	
	<!-- Mechanics -->
	<AvaliTips.tips.7>Avali schlafen nicht gern allein, daher sollte man in Erwägung ziehen, sie in Baracken schlafen zu lassen.</AvaliTips.tips.7>
	<AvaliTips.tips.8>Avali hängen sehr an ihren Packs, der Verlust eines Packmitglieds beeinträchtigt ihre geistige Gesundheit, und der Verlust eines ganzen Packs kann zu Wahnsinn führen.</AvaliTips.tips.8>
	<AvaliTips.tips.9>Avali haben Zugang zu einer breiten Palette von Augmentierungen, die einzigartige Vor- und Nachteile bieten.</AvaliTips.tips.9>
	<AvaliTips.tips.10>Spiele nicht mit Nesi, wenn du planst, viele Menschen in deiner Kolonie zu haben.</AvaliTips.tips.10>
	<AvaliTips.tips.11>Avali fühlen sich in der Kälte wohler und sind weniger hitzebeständig. Erwäge den Start in einer kälteren Umgebung.</AvaliTips.tips.11>
	<AvaliTips.tips.12>Du benötigst den Avali-Forschungstisch, um an der Avali-Forschungsprojekten zu forschen.</AvaliTips.tips.12>
	
	<!-- Other mods -->
	<AvaliTips.tips.13>RimVali:Core enthält eine Form der Skalierung der Spielfigurentexturen, die zu Problemen mit anderen Mods führen kann, die dasselbe tun, zum Beispiel "HD Pawn Rendering".</AvaliTips.tips.13>
	<AvaliTips.tips.14>Lade dir den "RimVali: Cuisine" mod herrunter, um eine größere Variation von Rezepten für Ihre flauschigen Gefährten zu bekommen!</AvaliTips.tips.14>
	<AvaliTips.tips.15>Der #bug-reports-and-feedback Kanal im RimVali Discord hat ein Spreadsheet zur Kompatibilität zu anderen Mods angepinnt.</AvaliTips.tips.15>
	
	<!-- Misc -->
	<AvaliTips.tips.16>Tritt dem RimVali Discord bei für Ankündigungen, Diskussionen und mehr! https://discord.gg/RpCM3RU</AvaliTips.tips.16>
</LanguageData>
