<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BackstoryTranslations>
  <!-- Base Backstories -->

  <AvaliHologram>
    <title>Holo-Vali</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Holo-Vali</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war ein Soldat, bis [PAWN_pronoun] auf einer gewöhnlichen Patrouille am äußeren Rand des Illuminate-Territoriums angeschossen wurde.\n Die Wunde selbst war tödlich, doch dann nahm [PAWN_nameDef] das Angebot an, [PAWN_pronoun] in ein Computersystem hochzuladen, um dort bis zu einem gewissen Grad "weiterzuleben".\n Als Resultat wurde [PAWN_pronoun] durch diese neue Situation sehr berechnend und vorrausschauend, konnte aber selbst keine physischen Aufgaben mehr erledigen.</desc>
  </AvaliHologram>

  <AvaliNomad>
    <title>Weltraum-Nomade</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Nomade</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] ist mit [PAWN_possessive]em Rudel bereits quer durch das gesamte Universum gereist. [PAWN_pronoun] hat dadurch viele verschiedene Fähigkeiten erlangt, obwohl [PAWN_nameDef] sich nie auf etwas spezialisieren konnte, denn [PAWN_pronoun] blieb nie lange an einem Ort. [PAWN_nameDef]'s hat auch nie eine Schule besucht, sondern wurde von den mitreisenden Mitgliedern des Rudels unterrichtet.</desc>
  </AvaliNomad>

  <AvaliWarchild>
    <title>Kriegsgeboren</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Kriegsgeboren</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war gerade erst geschlüpft, als [PAWN_possessive]e Kolonie von einem feindlichen Rudel überfallen wurde. Da [PAWN_pronoun] sich kurz vor dem Angriff rechtzeitig verstecken konnte, wurde [PAWN_pronoun] glücklicherweise nicht entdeckt. Nur ein paar Tage später wurde [PAWN_pronoun] von Spähern gefunden, die sich dazu entschlossen [PAWN_nameDef] mit sich nach Hause zu nehmen. Danach erlebte [PAWN_nameDef] eine relativ normale Kindheit, [PAWN_possessive]e Erinnerungen an den Überfall durch das traumatische Erlebnis hat [PAWN_pronoun] bis ins Erwachsenenalter verdrängt.</desc>
  </AvaliWarchild>

  <AvaliSoldierChild>
    <title>Kindssoldat</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Kindssoldat</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Von Kindesbeinen an wurde [PAWN_nameDef] auf den Kampf gedrillt, durch harte Tests in noch härteren Umgebungen. [PAWN_possessive] Rudel war extrem militaristisch und glaubte an einen strengen Ehrenkodex.</desc>
  </AvaliSoldierChild>

  <AvaliLaborChild>
    <title>Arbeiterkind</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Arbeiterkind</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] wurde in eine ethisch fragwürdige Situation hineingeboren. Nun, "fragwürdig" ist eine Untertreibung. [PAWN_possessive]e Familie war Teil eines zwielichtigen Geschäfts, was [PAWN_nameDef] zum selben Schicksal wie [PAWN_possessive]e Familie zwang; für einen lächerlichen Lohn zu Arbeiten, selbst als kleines Kind. [PAWN_pronoun] kann gut vor sich hinarbeiten, ist aber sozial unterentwickelt.</desc>
  </AvaliLaborChild>

  <AvaliBlessedChild>
    <title>Auserwählt</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Auserwählt</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] wurde voller Erwartungen von [PAWN_possessive]em Rudel aufgezogen, in dem Glauben [PAWN_nameDef] sei dafür bestimmt, Großes für das Rudel zu leisten. Sie glauben fest daran, dass ein Kind dem Rudel viel Ruhm einbringen wird, wenn es an einem bestimmten Tag geboren wird. Deswegen wurde [PAWN_nameDef] immer besser behandelt und bekam Dinge, die andere Avali Kinder nie hatten.</desc>
  </AvaliBlessedChild>

  <AvaliLateHatch>
    <title>Spät geschlüpft</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Spät geschlüpft</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] ist aus irgendeinem Grund deutlich später als die anderen ausgeschlüpft. [PAWN_pronoun] war geistig immer hinter den anderen und hat nie wirklich dazugepasst.</desc>
  </AvaliLateHatch>

  <AvaliSolider>
    <title>Illuminate Soldat</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Soldat</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war ein Soldat für die Illuminate. [PAWN_nameDef] wurden viele unterschiedliche Kampfstrategien beigebracht, [PAWN_pronoun] beherrscht aber auch grundlegende Erste-Hilfe-Kenntnisse.</desc>
  </AvaliSolider>

  <AvaliFarmer>
    <title>Avalon Landwirt</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Landwirt</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war ein Landwirt auf Avalon. [PAWN_pronoun] arbeitete hauptsächtlich mit den wenigen Pflanzen und Mikroorganismen, die auf der rauen Umgebung auf Avalon wuchsen.</desc>
  </AvaliFarmer>

  <AvaliResearcher>
    <title>Illuminate Forscher</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Forscher</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war ein Forscher für die Illuminate. Selbst aus so großer Entfernung schickt [PAWN_pronoun] gelegentlich [PAWN_possessive]e Forschungsergebnisse zu den Illuminate, wenn es möglich ist.</desc>
  </AvaliResearcher>

  <AvaliBuilder>
    <title>Baumeister</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Baumeister</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] erlernte die Konstruktion von robusten und beständigen Gebäuden und half beim Bau dauerhafter Siedlungen auf Avalon. Jetzt wurde [PAWN_pronoun] ausgesandt, um auch auf anderen Planeten beim Bau von Gebäuden und Siedlungen zu helfen.</desc>
  </AvaliBuilder>

  <AvaliExplorer>
    <title>Pionier</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Entdecker</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war ein interplanetarer Entdecker auf Avalon, dazu beauftragt die arktischen Landschaften des Planeten zu kartieren. [PAWN_nameDef] arbeitete hauptsächtlich alleine, ohne jegliche soziale Interaktionen, außer es ging darum [PAWN_possessive]e Entdeckungen zu melden und weiterzugeben. Dafür besitzt [PAWN_pronoun] aber einen unfassbar großen Erfahrungsschatz an Überlebensstrategien.</desc>
  </AvaliExplorer>

  <AvaliDiplomat>
    <title>Diplomat</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Diplomat</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] führte solche Aufgaben aus, die viel diplomatisches Geschick erforderten, so etwa versuchte [PAWN_pronoun] die beständigen Spannungen zwischen den Stämmen zu lösen. [PAWN_pronoun] war immer bestrebt Konflikte gewaltfrei zu lösen und als solches mangelt es [PAWN_nameDef] an Kampferfahrung. Aber wer braucht Kugeln und Klingen, wenn man Worte hat, die scharf wie Stahl sind?</desc>
  </AvaliDiplomat>

  <AvaliLoner>
    <title>Einzelgänger</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Einzelgänger</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] hatte ein hartes Leben im jungen Erwachsenenalter. [PAWN_pronoun] wurde für einen Mord in [PAWN_possessive]em Rudel verantwortlich gemacht, obwohl es keine Beweise dafür gab. Die Anführer der Kolonie sahen das aber anders und [PAWN_nameDef] wurde aus dem Rudel verbannt, ausgesetzt in den schlimmsten Regionen der Tundra Avalons. Das Problem war nicht so sehr das Überleben an sich, sondern die lähmende Einsamkeit und der Mangel an Essen. Wie durch ein Wunder fand [PAWN_nameDef] nach Jahren des Alleinseins ein weiteres Rudel und gewöhnte sich langsam wieder an das normale Leben. Nach der jahrelangen Isolation, fiel es [PAWN_nameDef] schwer wieder Kontakte zu knüpfen und sich wieder an die fortgeschrittene Technologie zu gewöhnen.

      [PAWN_nameDef] schwor, eines Tages den wahren Mörder zu finden.
    </desc>
  </AvaliLoner>

  <AvaliSpy>
    <title>Illuminate Spion</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Spion</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] wurde in sehr jungen Jahren zu den Illuminate eingezogen. Jahrelange Propaganda erzielten die gewünschten Ergebnisse und [PAWN_nameDef] steig schnell in die Reihen des Illuminate-Spionageprogramms auf. [PAWN_nameDef] lebt um den Illuminate zu dienen und die Illuminate sichern [PAWN_nameDef] ihren Lebensunterhalt.

      Wenn [PAWN_nameDef] etwas von jemandem will, wird [PAWN_pronoun] es bekommen, um jeden Preis. Das ist keine Folter, [PAWN_pronoun] bringt andere nur dazu zu tun, was [PAWN_pronoun] will! [PAWN_nameDef] kann viele Rollen spielen und sich so in vielen Situationen behaupten.
    </desc>
  </AvaliSpy>

  <AvaliThief>
    <title>Dieb</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Dieb</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] verdiente [PAWN_possessive]en Lebensunterhalt auf Avalon durch Diebstahl, Ladenraub und das Handeln von Schwarzmarktwaren. Doch irgendwann reichte das nicht mehr aus, um [PAWN_nameDef]'s Verlangen nach immer mehr Besitz und Reichtum zu stillen und so ging [PAWN_pronoun] zu Überfällen, Entführungen, Erpressung, Raubüberfällen und vielen weiteren Verbrechen über.

      Nach einigen Jahren wurde [PAWN_nameDef] gefasst und in ein Avali-Gefängnisprogramm aufgenommen. Nun wird [PAWN_nameDef] wohl zu einer Art Expedition auf einen fremden Planeten geschickt, aber [PAWN_pronoun] war viel zu beschäftigt den anderen die Taschen zu leeren, um wirklich zuzuhören.
    </desc>
  </AvaliThief>

  <AvaliTinkerer>
    <title>Bastler</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Bastler</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] hat nie für jemand bestimmten gearbeitet, stattdessen hat [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive]en Lebenssinn darin gefunden, unzählige seltsame Maschinen herzustellen, zu reparieren, zu verbessern, zu verändern, zu zerstören und zu entwerfen. Zuhause wurden [PAWN_nameDef] bizarre Erfindungen abgetan als "absolut unpraktisch" und "weniger wert als ein feuchten Fetzen". Trotzdem fuhr [PAWN_nameDef] damit fort [PAWN_possessive] Handwerk zu verbessern und entwickelte viele merkwürdige Objekte, auch wenn es keines davon [PAWN_possessive]em Traum von einem "gigantischen Tausendfüßer mit Maschinengewehren" entsprach oder einem "tragbaren Gerät, mit dem man Tornados auf Kommando erzeugen kann".

      Aber.. das hier ist nicht Avalon. Vielleicht erkennt man in dieser neuen Welt endlich den Wert von [PAWN_nameDef]'s Kreationen?
    </desc>
  </AvaliTinkerer>

  <AvaliCaveMedic>
    <title>Untergrund-Mediziner</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Untergrund-Mediziner</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Auf Avalon macht der Bergbau einen entscheidenden Teil der Wirtschaft aus. Viele grundlegende Avali-Ressourcen basieren auf Edelsteinen und Metallen, die tief in Höhlen oder Bergen gefunden werden. Allerdings ist der Bergbau selbst mit den besten Sicherheitsmaßnahmen eine äußerst gefährliche Arbeit, die den Leuten gerne die Decke auf den Kopf fallen lässt - und das ist keine Metapher.

      [PAWN_nameDef]'s Job ist es, sich durch die eingestürzten Tunnel zu graben und jeden zu retten der noch lebt. Leider kommt es oft genug vor, dass große Felsbrocken den einen oder anderen Avali treffen, doch [PAWN_nameDef] hat schon viele Notsituationen erfolgreich bewältigt und ist immer auf den nächsten Tunneleinsturz vorbereitet.
    </desc>
  </AvaliCaveMedic>

  <AvaliBionicDesigner>
    <title>Bionik Designer</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Bionik Designer</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] entwirft mechanische Ersatzteile für fehlende Gliedmaßen, seit [PAWN_possessive] Rudelmitglied einen Arm verlor. [PAWN_pronoun] verbrachte Wochen damit den besten Ersatz für den verlorenen Arm zu schaffen. Nach vielen weiteren Wochen an Versuchen, den neuen Arm an der Schulter zu befestigen, zuckte der Arm plötzlich und verpasste [PAWN_nameDef] einen heftigen Schlag mitten ins Gesicht. [PAWN_nameDef] hat es seitdem vermieden [PAWN_possessive]e Werke direkt zu installieren, [PAWN_pronoun] möchte sie nur noch herstellen.</desc>
  </AvaliBionicDesigner>

  <AvaliSheriff>
    <title>Ordnungshüter</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Ordnungshüter</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war der einzige Ordnungshüter in [PAWN_possessive]em Rudel auf Avalon. Das Rudel war klein, fast eher ein Stamm und so arbeiteten die Mitglieder des Rudels meist für sich allein. [PAWN_nameDef] wurde oftmals mit Aufgaben überschwemmt, denn obwohl das Rudel eher klein war (selbst für Avali Verhältnisse), hatte [PAWN_nameDef] viel zu tun. [PAWN_pronoun] konnte sich kaum hinsetzen, ohne dass wieder ein "Notfall" dazukam. Eines Tages, nachdem schonwieder ein Bericht über "Hab mein PDA im Schnee verloren" reinkam, riss bei [PAWN_nameDef] der Geduldsfaden, [PAWN_pronoun] schnappte sich [PAWN_possessive]e Ausrüstung und ging. Schon bald hörte [PAWN_nameDef] von einer neuen Möglichkeit mit einer kleinen Gruppe von Avalon wegzukommen und trug sich sofort dafür ein. Was [PAWN_pronoun] will, ist der Respekt von [PAWN_possessive]em Rudel, den [PAWN_pronoun] verdient.
    </desc>
  </AvaliSheriff>

  <AvaliTrained>
    <title>Ergebener Kolonist</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Ergebener Kolonist</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] wollte sich dem Kolonisierungsprogramm anschließen, seit [PAWN_pronoun] ein Junges war. [PAWN_pronoun] widmete [PAWN_possessive] Leben dem Erlernen aller Fähigekiten, die zum Überleben notwendig sind, um der bestmöglichste Kandidat für die Auswahl zu sein. Leider wurde [PAWN_pronoun] Jahre früher zum Dienst gerufen, als [PAWN_pronoun] erwartet hatte, wodurch [PAWN_possessive]e Fähigkeiten nur auf das Grundlegenste beschränkt waren. Nun, man lernt immernoch am besten durch Praxis, oder?
    </desc>
  </AvaliTrained>

  <AvaliCultist>
    <title>Kultist</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Kultist</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] ist Teil eines sehr seltsamen Kultes, der überzeugt davon ist, dass alle Pflanzen das Werk eines uralten Übels seien und alle zerstört werden müssen, bevor sie die Welt verderben. Irgendwie gelang es [PAWN_pronoun] sich in das Kolonisierungsprogramm einzuschleusen, wofür [PAWN_pronoun] weder gerüstet noch vorbereitet war. Doch nun gibt es kein Zurück mehr. [PAWN_nameDef] bekämpft keine Feuer, da [PAWN_pronoun] glaubt, dass [PAWN_possessive]e Gottheit die Welt durch Feuer reinigt.
    </desc>
  </AvaliCultist>

  <AvaliBerserker>
    <title>Berserker</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Berserker</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] stark. [PAWN_nameDef] nicht sein Schlau, brauch nicht reden, brauch keine Freunde. Kampf ist Freund. [PAWN_nameDef] muss andere verletzen.
    </desc>
  </AvaliBerserker>

  <AvaliFactoryWorker>
    <title>Fabrikarbeiter</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Fabrikarbeiter</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] verbrachte den Großteil [PAWN_possessive]es Lebens mit der Arbeit in den Fabriken auf Avalon, hauptsächlich in der Raffination von Metallen und in der Fließbandproduktion. Merkwürdigerweise liebte [PAWN_pronoun] dieses Leben, es machte [PAWN_nameDef] nichts aus Tag für Tag dieselbe einfache Arbeit für einen Hungerlohn zu erledigen.
    </desc>
  </AvaliFactoryWorker>

  <AvaliModel>
    <title>Avali Model</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Model</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] wurde mit absoluter Schönheit geboren, darüber sind sich alle einig. [PAWN_nameDef] hat den Großteil [PAWN_possessive]es Lebens als Avali Model verbracht, in Fotoshootings, in diversen Filmen mit unterschiedlichen... Themen. Allerdings fing dieses Leben an, für [PAWN_objective] Langweilig zu werden. Durch [PAWN_possessive]en hohen Stand in der Avali-Gesellschaft erfuhr [PAWN_pronoun] früher von dem Kolonisierungsprogramm als alle anderen. Jedoch würde das Kolonisierungsprogramm niemals einen hochklassigen Avali wie [PAWN_objective] aufnehmen.

      Also hat sich [PAWN_nameDef], müde von [PAWN_possessive]em Leben als Berühmtheit, dazu entschlossen sich selbst die Erlaubnis für das Programm zu geben und schlich [PAWN_pronoun] sich kurz vor der Startphase auf das Schiff. Wird [PAWN_pronoun] in der Lage sein, ohne den gewohnten Glamour zu leben?
    </desc>
  </AvaliModel>

  <AvaliBurger>
    <title>Imbisswagenbesitzer</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Imbisswagenbesitzer</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] verdiente sich den Lebensunterhalt durch [PAWN_possessive]en eigenen Imbisswagen, mit dem [PAWN_pronoun] einfache Hamburger zubereitete und an Passanten an bestimmten Stadtplätzen verkaufte. Avali-Städte haben aber weder genügend Einwohner, noch genug Wirtschaftlichkeit, um einem Imbisswagenbesitzer dauerhaft den Lebensunterhalt zu sichern. Also musste sich [PAWN_nameDef] in der Verzweiflung andere Möglichkeiten überlegen an Geld zu kommen. Nun ist [PAWN_pronoun] bereit auf einem weitgehend unbekannten und außerst gefährlichen Planeten zu landen. [PAWN_nameDef] fragt sich, ob es nicht besser gewesen wäre beim "AvaliBurger" zu bleiben.</desc>
  </AvaliBurger>

  <AvaliAnimalScientist>
    <title>Tierforscher</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Forscher</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] hatte schon immer eine Faszination für Tiere und hat sich immer gefragt, was alles mit ihnen möglich wäre. [PAWN_nameDef] gelang es beinahe ein Augment herzustellen, mit dem Avali über bestimmte Gehirnsignale mit Tieren kommunizieren könnten. Allerdings wurde die gesamte Arbeit von [PAWN_nameDef] durch einen ungewöhnlichen Unfall in [PAWN_possessive]em Labor zerstört, was [PAWN_pronoun] dazu zwang [PAWN_possessive]e Studien woanders zu verlagern.</desc>
  </AvaliAnimalScientist>

  <AvaliPalaceDesigner>
    <title>Illuminate Architekt</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Architekt</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] entwarf fast alle wichtigen Wahrzeichen von Avalon im Alleingang. [PAWN_pronoun] war der erste Architekt der Illuminate, der für seine wunderschönen, aber dennoch realistischen und funktionalen Designs bekannt war.</desc>
  </AvaliPalaceDesigner>

  <NoviceDeveloper>
    <title>Junior Developer</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort></titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef] war ein Hobby-3D-Designer und -Programmierer. [PAWN_pronoun] entwickelte mehrere, voneinander unabhängige kleine Anwendungen und verschiedene virtuelle Objekte, die für den Nexus verwendet werden können.</desc>
  </NoviceDeveloper>

  <NezaiStoryAdult>
    <title>Nezai</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Nezai</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Nachdem ein katastrophaler Unfall zwei seiner Rudelmitglieder getötet und zwei weitere versehrte, gab Nezai als einzig Gesunder seine Leidenschaft auf Söldner zu werden, um die medizinischen Kosten seines Rudels zu decken. Er wurde für die meisten kalt und bitter. Und jetzt hier zu bleiben, half auch nichts.</desc>
  </NezaiStoryAdult>

  <AvaliLostEgg>
    <title>Verlorenes Ei</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Verlorenes Ei</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>[PAWN_nameDef]'s Ei ging bei einem Umzug des Horts verloren, nachdem ein Vorfall zu einer strukturellen Instabilität geführt hatte, wodurch für die Eier ein Risiko entstand. Glücklicherweise wurde [PAWN_pronoun] in jungen jahren von einem anderen Rudel gefunden und aufgenommen, aber manchmal fragt [PAWN_pronoun] sich ob [PAWN_possessive] ursprüngliches Rudel noch irgendwo dort draußen ist und vielleicht sogar immernoch nach [PAWN_nameDef] sucht.</desc>
  </AvaliLostEgg>



  <NeoStoryChild>
    <title>RitualNeo</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Neo</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Als Kind wollte Neo schon immer Pilot oder Weltraumforscher werden. Schließlich wurde dieser Traum Wirklichkeit und Neo wurde zum Entdecker ausgebildet.</desc>
  </NeoStoryChild>

  <NeoStoryAdult>
    <title>RitualNeo</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Neo</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>RitualNeo ist ein erfahrener Weltraumforscher. Eines Tages war er gezwungen eine Form der FTL-Reise (Faster-Than-Light) zu testen, wodurch er in einer anderen Dimension alndete. Und so ist er nun hier gestrandet.</desc>
  </NeoStoryAdult>

  <Danny>
    <title>Danny</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Danny</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Danny hat den Großteil seines Lebens als Träumer verbracht und war deswegen in seinem kleinem Rudel absolut Fehl am Platz. Als er volljährig wurde, erklärte er sich selbst zum Anführer des Rudels und die anderen folgtem ihm bereitwillig. Er startete ein monatelanges Projekt, in dem Versuch die Avali unter einem einzigen Banner zu vereinen. Dann die Tragödie - inmitten eines Kampfes traf ihn eine verirrte Kugel direkt in den Kopf. Dennoch.. überlebte er. Danny erwachte benommen auf einem leeren Feld, unsicher, was passiert ist. Er wurde von einem neutralen Rudel gefunden, die ihn jedoch nicht verstehen konnten. Er sucht immernoch nach seinem verlorenen Rudel. Außerdem scheint er Anzeichen einer schweren Hirnschädigung zu zeigen.</desc>
  </Danny>

  <EmilStoryChild>
    <title>Eimilian</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Eimilian</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Eimilian wurde in seiner Kindheit als Teil einer Spezialeinheit ausgebildet. Er lernte Dinge über den Kampf, die andere nicht wussten, war aber besonders an den Nahkampf interessiert. Er ist aber ein furchtbarer Koch.</desc>
  </EmilStoryChild>

  <EimilStoryAdult>
    <title>Eimilian</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Eimilian</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Als Erwachsener wurde Eimilian Anführer seines Rudels. Er lernte viel daraus und wurde dadurch besser in Dingen wie Diplomatie und Verhandlung.</desc>
  </EimilStoryAdult>

  <SommeilStoryAdult>
    <title>Sommeil</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Sommeil</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Sommeil ist ein Ritter. Im Gegensatz zu den meisten Avali bevorzugt er eher "traditionelle" Technologien als das, was diese Illuminate-Avali verwenden.</desc>
  </SommeilStoryAdult>

  <KBraidStoryChild>
    <title>Braid</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Braid</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>In seinen jungen Jahren zeigte Braid viel Kreativität und war weitaus inteleganter als seine Rudelmitglieder.</desc>
  </KBraidStoryChild>

  <KBraidStoryAdult>
    <title>Braid</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Braid</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Braids Rudel wählte den Weg des Soldaten und sie machten ihre Arbeit wirklich außergewöhnlich gut. Bei einem Auftrag ist jedoch alles furchtbar schief gelaufen und sein ganzes Rudel wurde ausgelöscht. Nun ist er ganz allein...</desc>
  </KBraidStoryAdult>

  <KEiliStoryChild>
    <title>Eili</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Eili</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Eili ist ein Klon von Braid, dazu geschaffen sein Begleiter zu sein. Ihre Jugend wurde genetisch beschleunigt, was zu einer leichten Deformierung ihrer Knochen und der Mentalität eines Kindes führte.</desc>
  </KEiliStoryChild>

  <KEiliStoryAdult>
    <title>Eili</title>
    <titleFemale></titleFemale>
    <titleShort>Eili</titleShort>
    <titleShortFemale></titleShortFemale>
    <desc>Eili ist ein Klon von Braid, dazu geschaffen sein Begleiter zu sein. Ihre Jugend wurde genetisch beschleunigt, was zu einer leichten Deformierung ihrer Knochen und der Mentalität eines Kindes führte.</desc>
  </KEiliStoryAdult>
</BackstoryTranslations>
